分咗手接近一年，仲未放低到

分咗成年都仲係日日諗起佢 我好掛住ex呀

辣殺 你唔夠膽搵新女咋

你仲留戀係呢一段感情嘅回憶咋傻仔
回味無窮

何苦呢？

On9

我仲未遇到鍾意嘅人

除咗我個ex

我都成日咁問自己 但係我控制唔到

快啲屌醒我求吓你

求屌醒

Agger

唔緊要啦希望在明天吖嘛
搵啲自己鍾意做嘅嘢做下先
填滿啲時間佢充實下自己
到時候你個Ex 算什麼?

我仲讀緊書 都幾多空餘時間